[民主派區議員入]武肺係永續民主派區議會議席既關鍵

做任何可做既野

全副武裝，帶頭清潔，派口罩(如有) , 親身去藥房同老闆deal

要全港各區都知道，要不是民主派區議會，香港完蛋了。

, 18 區議員做緊

放大放大再放大

要不是民主派區議會，香港完蛋了。

ppppppp 快d 班口罩比市民

做緊啦

垃圾政府都推緊社福界去死！

做野要俾人知
冇人知做黎冇用

Agger